幫黨鐵防嘟卡

未爛果 d 可以aa 膠痴錫紙？
仲可以點？